====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - L ' an 2000 , c ' est la date symbolique , et qui ne doit être prise que comme telle , où cette région sera constituée de 14 millions de personnes , en moyenne trois fois plus riches qu ' à l ' heure actuelle , et par conséquent plus exigeantes pour leur ville qu ' elles ne peuvent l ' être maintenant .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

